英國應該再仆街，有無人指點沽邊隻好

長和重注英國都跌到仆街